signal壞完未？

點解完全冇人揾我

壞完

唔關壞唔壞事 唔壞你都冇人搵㗎啦

噉應該係我電話壞咗

我琴晚send左message比女神諗住約佢食飯
跟住signal就壞左

sd得返，我班fd立即用返哂Signal
今次Wtsapp「暫援」更改私條都救唔返

Send得返唔係咩
係無人搵你咋

電話壞咗
一定係